是日靚午餐 去骨蔥油雞鹵蛋肉燥飯

爛屎撈飯

正斗飯

你是真。慘過返印度巴打嗎？

好掛住你d tb j圖

😂

$42.5?😏

35

是

點解你甘仲以post野食？

開心share

次次都估唔中你食邊間

啲飯睇落好水好痴

上面淋左肉燥丫麻

係抵食既

Poorest.! Shit!

Is goodest

天水圍？

隔住個mon都聞到陣香味

Kt

慘sir簡直係觀塘地膽

官塘地下皇帝

好香